難聽啲講句 丈部分肥婆真係好撚八婆

我講嘅肥婆唔係指有個肚腩仔喎
係離遠睇都覺得大份喎

先講下我一直以黎預到嘅肥婆

1. 啲仔明明同緊其他女吹水 肥婆都可以走黎搭嗲串下你 其實係咪冇仔同你吹水想過黎r？ 其實你好聲氣點會冇人同你傾計

2. 呢類自信肥婆 你自己肥都好啦 走去人身攻擊人 博乜？ 博比人攻擊返囉 之後又唔開心

3. 仆你個街 自己冇仔陪 痴埋啲女度 都冇問題
屌你痴埋啲正正常常嘅女 其他仔想行埋去條女度都好似要過左你關先。。好似自己冇人要就要其他姊妹陪你冇人要

最後我想講肥婆唔係個個都係咁
但大部分都係

標題自膠打錯字
係大部分

原來得我撞到嘅肥婆係咁仆街